<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">星座查询</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="aries">白羊座3月21日~4月19日 黄道十二星座之第一宫，春回大地，万物的生机都体在白羊座的身上。春天的气息赋予白羊座崭新生命力，生机勃勃，激情盎然。白羊座的优点是当机立断，付之行动和速战速决。如果出生在这一星座，那么你会是一个朝气蓬勃、热情坦率、热爱自由、慷慨真诚、勇敢直率和固执己见的人。不足之处是，白羊座说话做事冲动不太审慎，很少注意留有余地。白羊座喜欢自由，无拘无束和自行其是，而不愿意步他人之后尘。白羊座从来不掩饰自己的感情，热情洋溢。就算白羊座的愿望受阻，也决不悄然收兵。无论是在家里还是在外面，白羊座都不怕争执，但事后总是弃之脑后，从不记恨在心。在困难和危险的关头，白羊座能充分表现出自己的品格和勇气，得到人们的欣赏和赞扬。白羊座喜欢接受挑战，但容易给人独裁者的印象，这一点往往不利于白羊座的工作和与周围人之间的融洽关系。</string>
    <string name="taurus">金牛座4月20日~5月20日 黄道十二宫的第二宫，雄心勃勃，竭尽全力去为实现自己的目标而奋斗。你经常试图改变自己的自制能力，善于引导和启发别人。现实感很强，但有时忧郁情绪过重，从而使你陷于孤僻和苦闷的境地。坚持已见，对爱和憎充满绝对意识的人。喜欢舒适安逸的生活，并渴望不断扩大自己的物质财富。感情的信念很深，并在你的一生起着重要作用。金牛座本能和潜意识常形成巨大的精神力量，你欣赏有特质的人群，更注重你的精神面貌。你会抵挡生活中对的不义和恶意，是顶头上司钟爱的下属管辖，真切、勤恳、善良的美好气质打动人心。</string>
    <string name="gemini">双子座5月21日~6月21日 黄道十二宫里的第三宫，代表了善变、沟通。双子座的人喜爱变化。盎然的春意表现在双子座的人性格上的主要特征是思维善变，无拘无束，对外界包罗万象的事物的永无休止的好奇心，可以说是机敏、好动又不安的星座。</string>
    <string name="cancer">巨蟹座6月22日~7月22日 黄道十二宫里的第四宫，巨蟹座的性格相当复杂，他（她）们极其喜欢探知真相。巨蟹座的人在月光照耀下诞生。巨蟹座的一个长处是他（她）们有着哲学的思考力，有一种天生的宇宙观，他（她）们的思考往往带有人性化的关怀，带有一点儿伤感滋味、富有内涵和情节的音乐会使他（她）们的想象力翻涌不停，他（她）们喜欢用画笔和纸绘画出自己那略微悲伤的情感。巨蟹座生性善良又敏感多疑。他（她）们对感情抱有信仰，相信纯真、相信天长地久，所以有时是挑剔的。他（她）们重视家庭，忠于爱情和友情，天生具有强烈母性本能，这种本能在经过岁月沉淀之后，会变得更加明显，举手投足之间，充满无法用言语表达的动人魅力。在骄阳似火的夏天出生的巨蟹座拥有绝对的家庭意识和丰富的想象力与创造力，他（她）们天生是一种敏感的生物，但你却不太容易发现一只歇斯底里的螃蟹。巨蟹座是一个深藏不露的星座，生活中很低调，天生就像会读心术一样，第六感特别强，陌生人会让巨蟹座感到些许不适应，并有难以改善的疏离感。</string>
    <string name="leo">狮子座7月23日~8月22日 黄道十二宫里的第五宫，狮子座的人可以分为两类：一类性格外露，性格开朗，热情柔和，欢快活泼，生性有点胆小脆弱；另一类喜欢安静，表现上看起来有点羞羞答答的，这些表面上有些害羞的，内心深处希望得到与别人更多的关心与赞扬。</string>
    <string name="virgo">处女座8月23日~9月22日 黄道十二宫里的第六宫，处女座细心大方，外表柔和，内在充满激情的星座；喜欢关注细节，容易挑剔和神经紧张，做事一丝不苟，虽然较内向难免会使心情忧郁，但天生的优点就是放得开，不会因此一蹶不振，有目标才有进步，需要时时的鼓励。</string>
    <string name="libra">天枰座9月23日~10月23日 黄道十二宫里的第七宫，天秤是有外交手腕的外交人士。始终会保持部分判断。将及时成为一名合格的律师。天秤座具有创造力，理解力和艺术欣赏力，但通常将一切都视为艺术和游戏。天秤座的人热爱美丽与和谐，天性善良温柔，体贴而外向。人气和口才非常好。在困境中，天秤座人如果无法一展所长，久而久之，只有找寻属于自己的天空，在合适的环境中工作，才能让天秤座人得到正常的身心成长。凡事要求公平，也极力反对不公平的事，是天秤座性格最明显的地方。他对于不合理的事，采取激烈的态度，不是愤怒，便是冷漠以对。天秤座影响他们爱好追求和平和谐的感觉；天秤座的人气质优雅、随和温婉、社交能力强，不过犹豫不决是最大的毛病。他们事事要求平衡，与别人维持关系是他的人生目标，他们最容易感到寂寞，许多时心灵上出现空虚；虽然分享是他的人生座右铭，可惜容易流于将自己的一套想法加诸别人身上，正所谓“用自己的尺量度别人的尺度”，天秤座的朋友要小心这点。不喜欢做决定，因为他们不懂如何决定，很喜欢逃避现实，犹豫不决，不知所措，不知道下一步可以怎样去做。他们又最怕寂寞，朋友对他们很重要，天秤希望伴侣最好二十四小时陪伴着他！</string>
    <string name="scorpio">天蝎座10月24日~11月22日 黄道十二宫里的第八宫，这一星座的人对互不相同的和互不相融的事物有特殊的兴趣。他是一个喜欢探究事物的本质并加以区别的人。在萧瑟的秋风中降生到这一星座的人粗犷而倔强，他显得沉闷的个性和紧张。精神会使接近他的人感到压抑。他的爱情心理常常充满着矛盾。他有一双极其敏锐的眼睛，能洞察和利用人性做对比，有时也很可能变得盲目和顺从。另外，他的神秘性、极端性、好斗性和狂热性，也常常给人们留下深刻的印象。无法摆脱的烦恼常常纠缠着他，使他感到精神产生焦虑感而失去方向。天蝎座的人个性冷漠，神秘而性感。他喜欢自己着手去做，喜欢改善自己的工作和生活环境；而不喜欢庸庸碌碌的生活，那会使他丧失生机和活力。也有的喜欢自暴自弃，生活在阴影中。他从不愿承认自己是很倔强和冷漠的，如果遭到了挫折，他将会产生强烈的心理扭曲变态反应。他喜欢戏剧性的场面，会不时地在他前进的道路上导演一幕。他将永远不会忘记自己所受的伤害和失败的教训。天蝎座给人印象是冷漠和神秘的，它虽然是水象星座，形象却是沙漠中的蝎子，蝎子往往是很善于伪装的动物，把自己伪装在平静的沙子里，伺机而动。天蝎座的人活跃的时候非常活跃，对某件事接近完美就一定要做到极致，但突然之间也会消失。有很多天蝎座人个性冷淡、沉默，这符合沙漠带给人的印象。不论你谈论什么，他都会有点沉默寡言，他/她的回答总是干巴巴的、让人难以理解。不想把自己的事情和内心想法公开出来，这是他/她们经常的说辞。很注重个人隐私，实际上，对于天蝎座人来说，她根本不认为那种真心话大冒险的游戏有什么意义。从这一点来看天蝎座的人冷漠，态度明确。天蝎座的神秘感不会像表面那般肤浅，而是内心的抑制，这也正是天蝎这个星座的一个显现特点。</string>
    <string name="sagittarius">射手座11月23日~12月21日 黄道十二宫里的第九宫，性格开朗，思想活跃，注重文化修养，同时又不忘放眼世界。你人在现实生活，但思想常常飞向遥远的过去和美好的未来。射手座的人热情洋溢，对生活充满火热的激情。你从不计较个人的得失，不论是在思想上还是在行动上，你随时都准备去经历风险。你对人生、未来和乐观情绪使你永葆青春。在人生道路上，你所做的一切努力都是为了使人们摆脱困境。此外，乐观主义精神，健康的体魄和快乐的情绪会给你带来运气和广泛的好感。你很善于帮助和鼓舞自己与周围的人，并振奋他们的精神。有火一样的热情，她就像一簇热烈的火焰，一旦燃起，火势凶猛，没有什么能阻挡的东西。射手座的女性自信且乐观，她们大都热情慷慨、无所畏惧，任何新鲜的事物都能点燃她的热情。当你在一群陌生人中感到孤独无助的时候，如果有人热情地向你伸出援助之手，她往往就是射手女。</string>
    <string name="capricornus">摩羯座12月22日~1月19日 黄道十二宫里的第十宫，摩羯座是象征着冬天开始的星座，是天使与魔鬼兼并融合的星座。冬天把“绝对意识”毫无保留地带给了摩羯座的人。摩羯座的人踏实温润，你将是一个徘徊在理想与现实之间的人，你很难在这之间寻找平衡点，而且你会是一个主观意识很强的人。</string>
    <string name="aquarius">水瓶座1月20日~2月18日 黄道十二宫里的第十一宫，水瓶座的人善于重新组织自己的精神生活，是新思想的开拓者。追求属于自己独一无二的生活方式，是水瓶星座的生活态度，他们独特的见解往往是最前卫而正确的思想，但是他们不会显露出来他们超高的智商，比较谦虚，水瓶座是十二星座当中智商最高的星座。由于他们对自己独特高超的见解很坚定不移。</string>
    <string name="pisces">双鱼座2月19日~3月20日 黄道十二宫里的第十二宫，这是一个浪漫而富于幻想的人，对生活充满热望，但缺乏应变的能力，因此，双鱼女十分需要有人保护。双鱼女喜欢别人把一切都替自己安排就序。这一星座的女性多半象天真烂漫的女孩，希望自己是丈夫的掌上明珠。人们无法知道双鱼男在想什么或希望什么。生活上也经常得过且过。在困难或矛盾面前双鱼男不喜欢让步，总渴望有奇迹般的解决办法，而当需要双鱼男做出决择时，双鱼男又常常束手无策。</string>

</resources>
